【垃圾黨鐵又壞】港鐵彩虹站附近信號故障 九龍塘至觀塘列車服務暫停

列車服務維持來回黃埔站至九龍塘站，及觀塘站至調景嶺站，每10分鐘一班車。

港鐵表示，觀塘綫彩虹站附近有信號故障，九龍塘站至觀塘站之間的列車服務暫停。

列車服務維持來回黃埔站至九龍塘站，及觀塘站至調景嶺站，每10分鐘一班車。

港鐵人員已進入路軌範圍，進行復修工作，呼籲乘客為行程預留充裕乘車時間。

港鐵正安排免費接駁巴士，行走九龍塘至觀塘站，乘客請考慮使用其他鐵路綫或公共交通工具。

執柒咗佢啦

執7左佢啦 屌你老母

屌你idle time都可以壞

江澤民.jpg

一定係用左強國車上年搭D 燈閃下閃下

班死曱甴職員又搞事
有冇黃景樂份呀

冇得賴"黑暴搞事"

黑暴曱甴職員(前線好黃)

地鐵好黃

篤精好黃

執柒咗去啦

一日最衰都係佔中

希望壞到收工

壞多條就正

聽日就係一週年

仲撘黨鐵既更加垃圾

on9

推下比各位回憶下廢鐵點樣賴三橫四

黃尸爆陡占中罷搭地鐵搞到人無錢賺嚟維修